屌你垃圾布里斯托城識唔識咩叫尊重

屌你洗唔洗咁樣瘋狂慶祝
又唔係贏左冠軍
Fucking show some respect

絕殺可慶祝，摩狗講的

慶祝都係俾你歡呼兩聲姐
攬住個仔瘋狂轉圈會唔會過左火位

係囉，可唔可以細聲點，人地仲要賽後檢討的

兩隻死獌狗偷偷留底負評

幫佢地都負皮